中國人成日偷運和牛精液去支那，反映當年慰安婦其實係為咗拎日本皇軍既精液

我都係咁諗
班支那賤婦本身都做1開雞

又唔使盲反/撐。慰安婦好明顯係戰爭罪行，比人老強咁多鑊，仲要俾你班無人性抽水。
兒登並非浪得虛名

支那雞依家又做番相同既野

全球都有支那雞偷種

養唔養得出和牛質素都唔知啦

駁唔到

...

實係為左拎蝗軍d 短小矮仔DNA

慰安婦有第二個名：妓女
支那人最出名係做咩？自己諗

上連登勿認真

岩牙